一人一個保持iPhone電池健康度嘅方法

1.唔好用到0%先叉

2. 唔開機

唔好用

同佢一齊做運動

你諗下自己健康好過啦死毒撚

比條千年人參佢食

粒電虧左咪換電囉
如果夾住春袋行有用
你係咪成年都夾住黎行

每兩年換一次電

利申：iPhone 5s

其實夜晚瞓覺唔叉通宵好似已經好大幫助

利申: 用左2年iPhone 7 仲有87%

iPhone 4長期插dock 仲有85% 冇換電

用三叔

正常用，唔好低過10%先黎充電

我長插
同你一樣

唔好用無線差電

唔用

勤啲換電 係啊係換電唔係叉電 更唔係充電

長叉通宵，6s+用三年仲有83%

得閒同佢去泳池游下水 做下運動

一年一換
機

但係佢防水防唔到幾耐喎

是撚但啦屌 粒電壞咪換

點解個個都係87%

要打電話先開機

其實我想講 換咗電啲電量都係倒水囉

唔差電
唔開機
唔用
開飛行模式先用

Iphone 6s 用咗三年 晚晚都差電差通宵
仲有88%

因為個健康度係假嫁囉

唔好用快叉

7plus，一推出即買嗰批，下下用到少過5%先叉，晚晚叉通宵，打機插住電線玩，電池健康88%

晚晚差過夜
兩年，88%，se

壞左咪換囉 邊個得閒關心舊電健唔健康阿

每個月放乾差滿再放乾3次
減少記憶效應同活化舊電

Lithium ion 電無記憶效應？

有，但唔明顯

苹果的产品都是祖国生产的，真的太牛逼了！

鋰電池無需要咁做
你咁做只會損耗舊電池

電池壽命一跌到99%就換

坐左幾耐？

以前apple教既

曾經聽過呢個動作一個月一次係對舊電好

放到3.3v就protect熄機同我講會傷舊電
舊電放到2.8v2.9v都未有喇

我粗用左2年幾部6s 87%
其實唔使鏡住鏡住用

用原裝牛原裝線
有錢買iphone冇錢買正常線

同埋iPhone 有過充保護架，怕咩叉過夜

反智

用Notebook最慢USB叉電500mAh 其實係最保持電池健康度

叉得愈快粒電愈快打柴是常識吧

iphone 6晚晚叉通宵，部野新岀後3個月買，用到而加93%，無換電

- 最好差到99%cut電,不可叉到100%
- 不可叉過夜
- 不可低過10%/絕不能無電到熄機
- 叉電越慢越好(<1A)
- 用原廠叉電器(三角型電制)
- 尿袋只可用1A
- 叉電線則無所謂

叉鋰電就好像人食飯咁
唔可以食太多太飽,亦唔可以好肚餓先食
慢慢食到夠就最好

唔好叉住電打機
不過而家換電咁平 打柴咪換過舊

用夠兩年自己diy換電，唔使就住就住用咁煩

Apple care+係咪要舊電先可以換電 定係有冇事都可以換

唔買

想100都唔得,插住線最盡99%

保持20-80%電 唔好差住電黎用

錫住用又點，過多幾年咪一樣換新機

Battery Health 82% 應唔應該換

應該換
換電

每星期至少重新開一次機
用到得返40%左右就要立即充電
叉到95%左右就要立即停

開住10幾個apps 再玩pubg

以前試過，佢會check部機電容量過唔過80%, 唔過唔比換，我谷鳩氣膽粗粗自己淘粒電換。依家唔知，好似比錢有得換。

iphone6s 3年, 同佢一樣

又唔太飽又唔太肚餓咁樣？

on撚9連登仔
樓主錫機又唔撚俾

一樣7+粗用兩年，都係87%

粒電既capacity去到幾多%換好
而家77%

留名

85%, 想快d 打柴

80% 31/12 或之前某d 型號免費換, 好似係

我都想知
82% 電池壽命
但粒電間唔中20%直接彈去7-8%
過多陣變1% 但又頂到好耐

每次叉電時間越長越好
減低抽插次數

條線有少少壞/接觸不良即刻換
如果壞線令舊電不斷叉到叉唔到咁loop幾分鐘已經可以壤電

咁你同用緊一部55% battery health嘅電話有咩分別

瘋狂安裝大陸app同埋想甜網， 好似連呢啲千年蠱毒， 放晒啲毒物入電話

以前我都好在意呢樣嘢，跟足曬d方法去叉電，驚死個健康度會減。

後尾係YouTube一段片聽到呢句，

Although there are different ways to maintain your battery health,smartphone batteries are meant to be used, so just charge it or leave it as you like

其實有道理，壞咗最多咪換囉咁在意做咩，當然前提係唔好引發火災啦叉到

換新款

已經最新

咁已經最健康
起碼到出新款之前你都唔洗擔心，
佢一出新款你舊電自然會瀉

唔在意個電池算唔算係最好嘅方法
唔用就叉，用就唔叉
唔會經常在意電池點

咁如果下年換咗電 舊電會唔會同換之前一樣咁快冇🤔

唔到80個月大都咪俾飽飯佢食

盡量未到20%义電
會义過夜
Low Power Mode 無用過
利申：7+ 差半個月2年 89%

一部傾電話一部tg一部whatapp一部facebook 一部ig一部影相一部打機
部部咁小workload都好健康

會
6,7,8 血的教訓，
6仔都話舊機，壞電正常，
但一個更新令到6,7,8同時地 cpu用量及耗電量都上升左 你都知咩事，你可以換幾多次電？

少啲螢幕截圖、錄影 好扯電

得返74%

咁都係iOS事都搞唔到.....
你678啲電用得快左幾多？
而家我核電唔想冇左😪

iPhone 8plus 粒電得番94%洗唔洗換電?
依家拎去換係咪免費?
仲有半個月過保養

早啲瞓，早啲起身，做下運動，自自然然會健康

我都想知 不過睇官網又話要80%下先..

唔好差下又掹下差下又掹下
唔好一路差一路播片/播歌/打機

差唔多過保，可以試下去換，就算未過80都有機會換比你

可以架？我有Apple Care+喎遲啲我又去換下

都係搏下啫，就算唔換比你都冇辦法

唔用快叉

Good

換電又唔係貴
洗乜慳住用

咁呢個post嘅主題係電池健康麻

我部iPhone用咗半年
電池依然100%健康

你嗰部係iPhone X?

唔叉過夜、冇等到0% 先叉電，重有三個月就夠兩年，而家重有95% health

利申：SE

你平時等到幾多percent先叉電

叉過夜叉住打機
係又差唔係又差

用到舊電壞咪換電
到時可能都要出新機了

唔使就住就住用
人都用得開心d

冇電米直接換新機

大師 你平時係點樣叉電

請爬文，下面有講

用左Xs 一星期已經得返99%

我XS Max仲係100% 話說XS啲電點樣

Ok!

有無One Plus用家有換電經驗？你地去開邊到換？

唔好打機
唔好比佢熱

放埋一邊唔好用，用an機

唔係架
之前部iphone 4s擺左好耐冇用之後舊電就壞左
差極都開唔翻

轉用android

唔打機

此post 已完

咁鋰電幾時屙屎呀？